{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077932",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉평막국수"
    },
    "text": "忠清北道永同郡永同邑〜永同ファンガンロ735に位置したうちの会社は、ソバ面をメインとするマックッス(甘辛そば)専門店です。私たちは毎日午前9時から午後9時まで営業し、多様なメニューを提供します。ビビンマックッス(甘辛そば)と水マックッス(甘辛そば)はそれぞれ9,000ウォンで購入できるよう、そばのジャージャー麺は7,000ウォン、そばのチャンポンは9,000ウォン、そばのタコのチャンポンは11,000ウォンです。酢豚大学は25,000ウォン、肉そば、ギョーザとそばチョンビョンウンそれぞれ7,000ウォンで販売されます。なるほどご飯は8,000ウォン、ちゃんぽんご飯は9,000ウォン、そしてご飯は1,000ウォンで購入できます。韓国の企業では全ての面をそばの面で調理し、客においしい料理を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マックッス(甘辛そば)専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マックッス(甘辛そば)専門店は毎日午前9時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マックッス(甘辛そば)専門店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "マックッス(甘辛そば)専門店では、ビビンマックッス(甘辛そば)、水マックッス(甘辛そば)、そばのジャージャー麺、そばのチャンポン、そばのタコのチャンポン、酢豚大学、肉そば、ギョーザ、そばチョンビョンウン、なるほどご飯、ちゃんぽんご飯が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビビンマックッス(甘辛そば)と水マックッス(甘辛そば)はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ビビンマックッス(甘辛そば)と水マックッス(甘辛そば)はそれぞれ9,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "そばのジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "そばのジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばのチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばのチャンポンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばのタコのチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "そばのタコのチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚大学の価格はいくらですか？",
            "answer": "酢豚大学は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉そば、ギョーザ、そばチョンビョンウンの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "肉そば、ギョーザ、そばチョンビョンウンはそれぞれ7,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "なるほどご飯とちゃんぽんご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "なるほどご飯は8,000ウォン、ちゃんぽんご飯は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "マックッス(甘辛そば)専門店ではどのように料理を調理していますか？",
            "answer": "マックッス(甘辛そば)専門店では、全ての面をそばの面で調理し、お客様においしい料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 528
    }
}